你地認識既大波妹有咩習慣？

鍾意食雞

放上枱

同飛機場嘅fd影相

識彈結他

肥妹唔算大波妹sor

ig/fb/名?

唔鐘意沖涼

淫

好鐘意着緊身衫

比我屌

大lin餅

呢個係習慣?

食奶

你？

成日唔帶bra

出街都唔帶？

夏天就會戴，但如果冬天太凍，唔想除件睡衣再戴返bra，著返件外套or羽絨就無人睇得出

鍾意食雞皮 由細到大都鍾意食個隻

抱孫未

咁正
伸手入去就摸到lin
試過叫ex出街唔帶

係

lin餅大細有得控制

好中意食雞翼

可能食雞真係會大波